Omdat ze arm waren, vanwege de hoeveelheid melk die de kinderen hadden dronk, deze verpleegster was een prim hond uit Newfoundland, genaamd Nana, die had was van niemand in het bijzonder tot de Darlings haar in dienst namen.
